葉劉：可用國安法嚴打用BNO入藉者

葉劉淑儀：經LOTR赴英港人或曾參加騷亂擔心被捕

特區政府昨日起不承認英國國民(海外)護照即BNO為有效旅行證件和身份證明。新民黨主席葉劉淑儀認為，對香港市民的實際影響不大，又批評英國違反《中英聯合聲明》在先，中方有權根據自己的理解去採取反制措施。

葉劉淑儀在本台節目《千禧年代》表示，英國以香港實施《國安法》為理由推出新簽證安排是不合理，她說英國自己也有大量《國安法》，《中英聯合聲明》亦沒有任何條款不准中國保護國家安全。她說，中國仍有許多反制選項，由最溫和到最大殺傷力，例如嚴格執行《國籍法》，可以只針對以BNO入籍英國的人士。

她又說，有約7000名BNO持有人，早前成功透過「特許入境許可」（LOTR）入境英國。她相信這些人可能參加過騷亂而擔心被捕，以及不滿《國安法》，他們不需要資產及學歷審查，只需繳交簽證及保健費用，認為英國視這些人是難民。

民主黨國際事務委員會主席劉慧卿在同一節目表示，不承認BNO的影響力不算大，但各界別也有許多持有BNO的人士，希望打擊面不要太大。她說，英國認為香港實施《國安法》是違反中英聯合聲明，因此才有新簽證安排，而且只是提供途徑，而非即時入籍。她呼籲各方冷靜，尊重香港人的選擇自由。若香港人有能力，想去英國或是其他國家，反問「關你甚麼事」。

有咩係國安法做唔到

嚴格執行國藉法，但只打BNO，真係好公平，啲權貴就可以雙重國籍，啲螻蟻就唔淮

我都想知
成日泥膠當萬能膠

抄老衲

講開又講，一定唔可以俾呢啲藍絲入英藉

国安法只針對極少數犯嚴重罪行人士 港人無理由感到害怕
手持bno都犯国安法

玩大d 不如全世界香港人都犯國安法

玩大d不如全世界支持民主既人都犯國安法

姐姐奶撚到入到大腸咁勁
真係做到第二個女凸首？

叫黑警大搜查香港市民屋企
搜出BNO一律違反國安法終身監禁

搵咁多錢都係得本bno
佢都算廢

佢又嚟吹風
現架係中共廢物
一直都想取消國籍

被「中國籍」係好羞辱

Bno 入籍都犯國安法玩撚哂

人哋走撚咗出 捉人嚟把鬼呀

佢要搞本bc應該搞到

葉劉有無發覺, 根本無人理佢講嘢

林鄭唔理佢, 北京共產黨唔理佢

連上京都無佢份

其實佢知唔知醜？

加大移民成本 從而減低移民意慾

一日未吸乾香港啲錢都唔準走住

你老母生左你都犯國安法啦

普選

佢見呢排林奠比共產黨屌
所以咪奶多兩錢重
搏共黨注意做特首囉

而家擺明就係困撚住香港人留喺香港受死
佢而家就係不停製造輿論覺得你著草過去仲衰撚過香港就係咁解 但係都要用返家長式管治操控香港人

咪傻啦
上屆連幾十張提名票都唔射俾佢搞到佢要問泛民R 飛，根本上面同支聯辦都當佢係小丑

到頭來佢只不過係一個走狗㗎咋

唔好漏左佢地

姐姐你算吧啦
位又上唔到
連制裁都唔拎你黎鄧腳

人地拎BNO都要滿足居留條件先可以入籍
又唔係無條件入籍
如果真係咁啲投資移民公司應該個個判終身監禁都似

所羅門根本就攪笑

點解E條夢燈籠可以有特權亂改題目? 平時D人亂改標題都比人加段野係開頭話係流料

國籍法定國安法？

樓主標題黨？

政府：可用國安法嚴打Thanos

咪係 屌你老母樓主

保護市民

你睇下上面啲人全部都盲既

人地講緊國籍法

樓主又放fake news

已舉報

個個都有個外國籍老公老婆
拍拍囉柚隨時走

得隻葉劉死咗老公
真正支那人

樓主fake topic

收皮啦 你知唔知你影響咗高官嘅利益，小心點呀！

push

突破盲腸

樓主，未訓醒，睇錯字，係國藉法
對唔住大佬

BC?

宇宙法律 = 蟈安法

改變國藉自古以來都係叛國行為，拉哂啲有外國藉既官同商家先，唔該。

又嚟，仲嫌唔夠萬能 key

以前你葉太入境處簽發個喎？

實得嫁
但你點知人地係咪用bno 5+1入藉
到時人地揸bc 都唔會講

屌
蚑共啲狗根本抄你

她說，中國仍有許多反制選項，由最溫和到最大殺傷力，例如嚴格執行《國籍法》，可以只針對以BNO入籍英國的人士。
呢段講到出口，佢嘅法律就係人治

安居樂業

特衰香港出境
bno 入境英國

籍

若香港人有能力，想去英國或是其他國家，反問「關你甚麼事」。

拎咗就係BC啦，係撚BNO咩

林鄭全家BC,一齊玩啦

估唔到佢仲極權過支那
支那最多都係諗盡辦法想將啲錢留低，或者兇啲人唔好走咁多，留少少面子，所以先至一直都淨係吹風響度話會喪失啲乜乜乜嘅權利或者資格就算數

姐姐咁樣出嚟講嘢法，猶豫緊走唔走嘅都即刻走

原來姐姐先至係真正嘅攬炒大師

小子化犯國安法
成年男女雖強制自願性交

有冇人留意到其實葉劉係放緊風？好快港共就會嚴打BNO入藉英國，所有真係衷心建議，你本身有啲錢，有技術嘅，唔該用番正規途徑。啲類人唔駛BNO都過到英國，相反冇錢冇技術冇學歷嘅就算畀你過到英國都生存唔到。

今朝好似聽到姐姐講6月31號

姐姐呢d就算把啦，無權無後台，人地美國佬都知你無權搞都搞唔你

5+1入左藉就係bc啦 佢點嚴打

就黎紅燈過馬路都可以用國安法

係国藉法唔係国安法
一用即係禁止BNO有雙重國籍
亦即係大家最期待既，即時唔洗再做中国公民（2020年12月31日英國好似聲明左如果因為取得英國護照而導致喪失其他國籍既人唔可以直接登記做英國公民，但即使係咁，只要你唔係中国公民，就無左被遣反中国呢回事）

士誕啦

入藉都犯法
孽瘤CLS

冇聲明過

中英聯合聲明已違反國安法既歷史性文件
三權分立已違反國安法
移民已違反國安法
已移民已違反國安法
有錢已違反國安法

去盡d 97前出世就犯國安法啦 傻閪

嚴格執行國籍法應該係 所有 外國籍香港人一律自動失去中國籍。而永居權同國籍係無直接關連。

yes

已經玩緊了

轉晒做英國護照，你鳩知

掃把頭你鳩噏咗耐喇喎
幾時用閪噏呀?

咁都拉得上關係

去信主席清理班裸官先

咁又唔好⋯緊係等佢地走哂資賣哂樓先再玩踢爆
五年內都要佢地擔驚受怕

班objects個腦有咁正路嘅話
hk就唔會咁

佢個女係英籍？算唔算勾結外國勢力？

国安法=乜都可以入罪

港共一定要做，唔做就係唔愛國

無民主真可怕

走犯呀

打香港人打咗好耐啦

冇 外星人都要遵守

從來唔覺得姐姐係因為想做凸首先奶到咁勁, 佢首先就係嬲鳩咗當年香港幾百萬人上街搞到佢冇撚咗份工要走佬去英國, 而家有方法報仇梗係踩多兩腳
然之後而家妹妹攪到仲多人上街過佢都仲可以䟴䟴腳, 佢條氣點會順
條友根本就係反社會人格, 任何可以令到香港人仆街同更加憎佢個妹嘅方法佢都會去做

咩都做到，除左國家安全

佢點知你點入籍

佢仲想做特首？

但佢個女都係美國人

冇撚有錯
姐姐既性格肯定仲仆街過777

佢係咪撞親過腦
呢個八婆好似越嚟越激進

支持去英國拉人
有本事咪以後唔好返香港

令連登仔有女屌

用國安法來撒回國安法

好撚慘, 講咁多嘢想上位都無人制裁佢

同基基一樣
一出世就有原罪

是撚蛋啦, 港共想做你, 哪怕你正係呼吸都可以用蟈安法治你

順便一問
有無得用國安法將移民公司全行收皮

告習近平

香港呢一年最大嘅變化，就係大家開始適應左，香港嘅法律係可以被中國而隨意更改。
完全唔需要經過香港任何機關同意，真係可悲。

上方寶劍俾你用到 cheap 晒

好想被制裁喎姐姐

孽瘤點奶都好 都無可能做到特首，佢真心膠,以為好似門口狗咁狂奶狂吠, 黨就會覺得你戰狼上身, 浸過咸水識英文就當正係精英

掉垃圾落地=分裂國家

愛國者治港 估唔到而家咁多外國人心向中國 好感動

辛苦姐姐又出黎9up了

attention seeker

點解葉瘤唔可以做特首？因為太執著。學學譚？忠放下尊重兒子移民澳洲的選擇。葉瘤應該尊重女兒的選擇，同樣尊重香港人的選擇。

孽瘤個女好似喺美國讀緊書喎
國国安法拉得！

所以出盡力咁奶, 求神拜佛做SDN拎D存在感

呢條妖婦日日噤多偉論真人好想俾外國制裁？

十幾億人入面既幾百萬
1%都冇
仲唔係極小數?

國安法力無邊、龍門無處不在。

例如嚴格執行《國籍法》，可以只針對以BNO入籍英國的人士。
完美示範咗咩叫只許州官放火，不許百姓點燈

擺明係難民
害怕俾中共迫害
覺得留係中國或香港都有危險
根本係難民

但英國肯接收香港啲難民
不過啲難民咁有錢，就一定對英國有利

紫荊黨都未開口，幾時到呢啲四等黨民講嘢???

老衲根本日日係中南海食狗肉

可能我錯
但都唔緊要，最緊要係佢夠膽迫人二選一，即係人地可以連取消中國籍果575蚊都慳埋（而且照入境處個寫法，本身英國容許雙重國籍，你唔需要放棄中籍先做到英國公民，佢都未必接受你申請）
根本就幫緊人

賣毒品
因爲係自己人

你睇唔到登登上場，孽瘤特別多野講。已經wfc制裁

本身有外國國籍唔計
奶共嘅唔計
佢話唔計嘅唔計

近一兩年政府寫嘅政策全部九唔搭八，全部係個範圍技嚟，即係佢話要捉你就捉你，無邏輯可言。

真心支持，想睇有幾癲

準備開始痴線

笑撚死
佢個女拎緊綠卡又唔講
淨係打bno

佢點會比你取消中國籍， 難cut過有線

姐姐就算點奶，共匪都唔會睇你台戲啦，收皮

其實呢條臭閪有幾憎香港人

捉陳同佳去台灣

唔得，榮耀黎，兩round 都冇份睇得出佢好失望

呢排咁多支那狗同支那雞出聲
移民無你份咩？

就係想咁. 可以執行種族滅絕.

剩係針對bno，唔敢郁其他雙重國既人

去到英國nhs點睇眼科？

我諗……
佢覺得威

葉劉應該係唯一一個
只靠把口可以做到甲級戰犯

咁 BC 個班呢？

同一個語調，講完又講，噚唔噚

精子同卵子顛覆國家政權

用口做甲級戰犯

啱晒啦 等多啲人知道咩係濫用國安法 就黎香港唔駛再要立法會 全面人治 犯咩法都係引用國安法就拉得

冇

國安法唔係俾你咁用架葉太！你唔好係度隨意搬弄操作啦唔該！

扮藍啫